{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034476",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1077322?place[place_type]=GID&place[gid]=1077322&place[latitude]=37.0337257975&place[longitude]=128.3944957547&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 어떤날펜션"
    },
    "text": "愛であれ友情であれ、懐かしさはいつも去ってくるときに現れます。 恋人、友人、ケヤキと共にしたその場は懐かしさの場になりました。 ある午後、脱出口になる旅のような、その場で迷うこともありました。 宿泊施設では入室および退室時間を守らなければならず、追加人数とペットに対する事前連絡が必要です。 また、青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、毀損や紛失はお客様に責任があります。 魚や肉を焼くことは許されず、喫煙は禁止されています。 無分別な娯楽や重複予約は避けなければならず、バーベキューは天候によって不可となる場合があります。 IPTVとWiFiを通じてインターネットを便利に利用でき、散策路も一緒に楽しむことができます。 利用時間と客室情報は個別に提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設では何時に入室しなければなりませんか？",
            "answer": "宿泊施設では入室時間を守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では何時に退室しなければなりませんか？",
            "answer": "宿泊施設では退室時間を守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では何人以上の追加人数やペットを事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "宿泊施設では追加人数やペットについて事前に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では青少年の男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では毀損や紛失について誰が責任を持つ必要がありますか？",
            "answer": "宿泊施設では毀損や紛失についてはお客様が責任を持つ必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では魚や肉を焼くことは許されていますか？",
            "answer": "宿泊施設では魚や肉を焼くことは許されていません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では喫煙は許されていますか？",
            "answer": "宿泊施設では喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのようなインターネットの利用方法がありますか？",
            "answer": "宿泊施設ではIPTVとWiFiを通じてインターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では散策路を楽しむことができますか？",
            "answer": "宿泊施設では散策路を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではバーベキューは可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設ではバーベキューは天候によって不可となる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 387
    }
}